[
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-5",
        "title": {
            "ro": "Matematic\u0103"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-4",
        "title": {
            "ro": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-7",
        "title": {
            "ro": "Istorie"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-10",
        "title": {
            "ro": "Limba Englez\u0103"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-1",
        "title": {
            "ro": "Limba Francez\u0103"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-3",
        "title": {
            "ro": "Directoare"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-9",
        "title": {
            "ro": "Limba Francez\u0103"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-2",
        "title": {
            "ro": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-12",
        "title": {
            "ro": "Limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-11",
        "title": {
            "ro": "Matematic\u0103"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-6",
        "title": {
            "ro": "Matematic\u0103"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume-8",
        "title": {
            "ro": "Istorie"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "Prof. Prenume Nume",
        "slug": "prof-prenume-nume",
        "title": {
            "ro": "Director adjunct"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "\u00cenv. Prenume Nume",
        "slug": "inv-prenume-nume",
        "title": {
            "ro": "\u00cenv\u0103\u021b\u0103toare"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "\u00cenv. Prenume Nume",
        "slug": "inv-prenume-nume-1",
        "title": {
            "ro": "\u00cenv\u0103\u021b\u0103tor"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    },
    {
        "name": "\u00cenv. Prenume Nume",
        "slug": "inv-prenume-nume-2",
        "title": {
            "ro": "\u00cenv\u0103\u021b\u0103toare"
        },
        "description": {
            "ro": "O scurt\u0103 descriere a experien\u021bei cadrului didactic"
        },
        "social": {
            "facebook": null,
            "linkedin": null,
            "instagram": null,
            "twitter": null,
            "youtube": null,
            "github": null
        },
        "blocks": []
    }
]